APPLE又染紅 GOOGLE又反侵

兩間公司都食屎狗
BB又摺鳩埋
仲有冇第三間可以揀

微軟